有無人對某d氣味情有獨鍾

有無人同我一樣都好鍾意聞一d奇奇怪怪既味
好似某d銀行入面既冷氣味
個d可以過底單據既味
重有..某d商場既冷氣味 依個真係覺得自己好怪..但真係覺得好香

大路個d洗衣舖味就唔洗講啦

升降機

北角站嗰陣味

白色珍珠

ex 嘅洗衣粉味

天拿水

臭西味

洗衣粉味依d大路野應該無咩人唔鍾意

北角站又唔多覺有味

紙質書嘅味

重點係ex

行過對面轉車嗰條通道有陣味㗎

停車場 no.1

識貨 有d係好好聞
但圖書館入面有時有d陳年書就

耳油

通常都鰂魚涌轉車

之前條仔

依陣味我就頂唔順

泳池水味
新銀紙味

滴露

同好

校服學生妹味

我好鍾意聞診所陣味

洗頭水

Mcdonalds紙袋
新書書味

係呀 診所又係有陣好好聞既味

我好鍾意R完袋再聞自己隻手

袋底泥 加拿大

樓下惠康味

些粉味

個d紙袋味又係好好聞

一定係腳甲屎

腳甲屎味

女朋友既頭髮

一踏入圖書館陣味
的士味
新小巴冷氣味
曬完太陽嘅衫味
落完雨
大自然青草 泥味

新書味
皮革味
新蘋果產品味
醫院(消毒藥水?)味

洗衣鋪個浸味

滴露直頭係香味黎

處女香

Invoice 味

Ex個浸味 以前唔開心一聞佢啲衫 真係舒緩啲

識貨 勁好聞

EPS單 卡機紙底單

鼻塞啊屌你老母

聽過有個講法係同你的回憶有關
因為嗅覺個記憶好深
例如有人鐘意聞公廁味
係因為細個阿爸帶佢去玩個公園隔離有個公廁
所以陣味有機會代表一啲快樂嘅回憶

APPLE開箱味
成浸處女除咁

泳池水個陣味明明唔係香 但又會好想聞

醫院消毒藥水味

柴油味

地鐵味

依陣味應該無人會唔鍾意

新書既味

唔係隻隻洗頭水都好聞

藥房味

公文袋
新書
洗頭水

焦糖爆谷

細個買一本Coco睇一個鐘聞兩個鐘

書味 油站味

澳門賭場味

少女腳味
加拿大味
鳩屎味
腳甲屎味
肚臍屎味

機鋪味

袋底泥

電單車油箱頂蓋

想知有冇人對太子站果陣味情有獨鐘

利申:每次開門都會閉氣入

太子站一開車門陣味

R肚臍

媒氣

睇錯左做某人既精味 自

冷氣味個d就不在話下
返左成日工既臭腳咸香味都好正
臭得黎又有陣好吸引既味道

飛機味

油站汽油味

麥當勞紙袋味
塗改液味

新書味，教科書特別香，細個嗰陣會成本拍落塊面到索

一出羅湖口岸果陣羅湖味好撚好聞啊屌老母！

牙醫手套味
男朋友香味
打完風植物氣味

停車場

𨋢味

圖書館

沖涼果陣水蒸氣陣味

唔知有冇人明

漫畫味

麻雀味

Initial 店入面果種蜜桃香薰味

咁肯定有自己D precum 同精味

落完大雨出口果種清新味

肚臍味

中環廣場裡面陣味

公屋lift味

旅遊巴味

木味
雪條棍味

滴露味

我中意錢味

消毒藥水味

燒焊
天拿水
油漆

條女對波同埋bra

精味

滴露，藍色洗衣球

電單車汽油味

其實泳池水個啲係池水加埋尿先出到個陣味
之前有人解釋過

街市，百街肉檔嘅味

天星小輪味

曬相鋪陣味

喉嚨個啲黃色粒粒 同口水一樣 一捽啲味就岀 正撚到

好耐無落雨，突然落好大雨陣味

藥房既藥味

一定係腳甲屎 儲一排撩一大舊出嚟聞 嘩屌成浸芝士香醒腦醒神

Ex身上陣味

裝香嗰啲香味

見到馬路工人畫班馬線我會特登走去聞下陣味

坑渠

腳甲屎 頭油 白色珍珠

女朋友頭髮嗰陣味

貓肉球味

藥房啲中草藥味同燒衣紙味

含左撚味

一樣

呢2樣真係好撚香

仲以為得我先係咁

大麻味

自己同人地腳板底

新木傢私陣味

我啲鸚鵡嘅味

男朋友嘅袋底

唔知我袋底係咪同佢一樣氣味？

狗仔嘅腳板味

運動場跑道啲塑膠味 係英國讀書都無跑道俾我聞好唔開心

啱啱影印完嘅紙味

視藝室既味

袋底味先係最正嘅

的士味

碼頭d船開油果d油渣味
落完雨d草果陣味
有鉛筆同香珠既鐵筆盒

7-11 綠水味

某啲升降機同埋男朋友陣味 好正

由細到大都好鍾意藥材味 唔知點解覺得好香

巴士味
非巴膠

m記紙袋味

秋天空氣味

圖書館味會聞到肚痛

暗瘡啲膿味

塗改液

臭丸 (要係櫃入面聞)

過底紙味
滴露

電腦房既味

屌唔小心負評咗
藥材鋪味

油站啲油味
地㡳停車場啲死氣味

電完髮洗頭果陣chemical 味
自己流口水落枕頭積耐左陣味

唔知個班屌屎忽嘅hehe，一聞到屎味就會唔會興奮到扯旗/扯lin 旗

利申: 非gay

舊書味，紙質麻麻會嚴重發黃嗰種
香到我睇本書係為左享受陣味多過閱讀文字

新衫陣味

最鍾意索柴油車廢氣

紙袋
尤其老麥個袋

腳

真皮味

細個
停車場味,上老豆架車個浸味
太子地鐵站浸味

藥房陣中藥材味

電油味

私家車 / 的士 果陣味
其實係乜味

正

耳仔濕左了出黎果陣味 明知臭臭地都會索下

北角由大堂行去A出口有陣臭味

我覺得北角站有浸燒味嘅味，但問其他人又話唔覺有

停車場味

電油

滴露
天拿水
bread n butter
新書
嬰兒爽身粉
男朋友用既洗衣粉

傳統紅色請柬陣味

屁

油站嘅油味
燒香味
的士車入面嘅皮味

坑渠味
次次行勁觀塘條明渠都停低索幾索

滴露味
新電器個陣味

令人好安心

流口水落枕頭陣口水味

Ex陣味

唔知係咪同一個

車味

太子站啲味

大廈後樓梯有陣味

終於見到同好喇

汽油味

認真有冇洗衣粉推介
點解我洗完D衫無味 有時仲有陣汗味

唔好咁啦

我隻熊個頭陣味

件衫掉得

同你老…

舊𨋢味

停車場同油站陣廢氣味

秋天嘅氣味
雨水嘅氣味

新銀紙味

新拆箱既電腦味
書紙味

頭油味

特別係新書

識野

藥材鋪

ex嗰浸味 係危險嘅氣味

膠袋味

錢

檀木香

銀行泠氣味

條女個閪d豆渣

女人味

落雨

車呔 氣油

我中意聞天拿手同汽油味

我都係

檀香

木味, 書味

精味
我ex好鍾意叫我射面後拎黎聞，真係有舖癮

抵你做ex

我女朋友勁鍾意我啲毛嘅味

滴露原味沐浴露

炮台山站係屎味
唔係太子站嗰陣味，真係爆屎渠嗰陣

女朋友西味

文具鋪 家品店

UA戲院味

未有閘門個時太子站陣味

嫲嫲嘅味道，嫲嫲走左幾年，佢身上面個種味好特別，除左佢之外無人有，一年前係街無啦啦聞到之後就再無聞過，聞到個一刻真好掛住佢

啲鳩屎味 覺得好特別

少女香味

以前酒店房先有的味，可能係煙味加地毯的”up”味，依加去旅行冇聞過呢陣味，可能因為以大部份地方前室內可以食煙
辦公室冷氣味，唔識點形容，但係海港城上保誠個邊電梯就有呢陣味
漫畫書個陣書味，發覺多啦a夢最好聞

麥當勞個紙袋裝咗嘢食之後嘅味

中藥店個種味唔知點解聞幾次之後會覺得好聞，經過嘅時候都會大啖索

廢偈油味

𨋢同後樓梯

冰箱急凍格嘅味

M記紙袋陣味

日本城味

藥房啲中藥味真係好正!!!! 好治癒🤤

地牢味 有冇同好？

打完風植物 👍🏻

曾經有個ex 因爲太掛住佢
所以買咗同一枝handcream黎用
每次聞到都浮現返所有畫面

啲牙石味

牙屎味 面油味 新iPhone 味

幾層紙嘅收據味

幼稚園陣味

酒店味

1:99

海味/中藥舖味

油漆味

麵包舖味
街市味

燒香嗰陣味

錢
書

細路仔頭髮味

Salon味
有時經過聞到染髮定唔知漂頭陣味
近聞就不了

新𨋢味

口水味
Xylene

香水

鋸過既木味
書味
洗甲水味

皮鞋啲油嘅味

有個女仔朋友好鐘意聞我汗味，話我啲汗有玫瑰花味

不過我自己乜柒都聞唔到

M 記紙袋味
麻雀味
圖書味
煙味

死老鼠味

柔順劑

落雨嗰陣草味泥味 潮濕嘅空氣加上陣清新嘅草味泥味真係好撚正

文具舖味世界第一

臭西味
臭腳味

越臭越硬

好想知佢用邊隻

裝潢味 茶樹油

少女體香

同po主差唔多 鐘意聞停車場味

白飯魚味

Initial陣味臭過屎

包書膠味
仲有以前街市啲雞屎味

滴露同塗改液

我鐘意索的士個陣味

元寶蠟燭舖陣味

band房

麥記加臭坑渠味

新銀紙味
塗改液味
汽油味

天拿水味
公屋升降機味
雖然好變態

舊式嗰啲拉閘升降機/工廠升降機味

而家越來少

仲有隻狗腳掌味

中意我隻貓屎忽陣味

ex 嘅洗頭水 沖涼水 洗衣粉味

紙袋味

我唔信 要幾多尿先做到咁大陣味

係勁好聞

男朋友汗味

ex陣味 ，佢都好中意我陣味，成日搭扶手電梯企係我後面係咁索

腳甲屎

大埔墟火車站嘅味

啲錢7行過嗰陣汽油味

醫院/診所味

超市冰櫃啲味
新書同舊書味

BB仔腳板陣味

冷氣味

btw一聞到temple個茉莉花香味就會諗起個ex 因爲成日喊佢就會拎temple幫我抹眼淚

一行入去聞到電腦室嘅味

滴露!!!

蠟筆味,行文具鋪一定會拎盒黎聞下
仲有綠水,估唔到咁多人同我一樣鍾意聞綠水陣味

藥材鋪and鼻屎味

岩岩print好嘅紙味

二手煙味，真係幾香

有無人鍾意聞蠟燭燒緊個聞味 雖然好似有少少得人驚

寫字樓大堂味，單紙味

自己嘅腳甲屎味

蠟筆味 幼稚園開始就係咁 好記得d老師唔比我聞

秋冬既氣息

滴露！

廟果d香

醫院味

厚身百貨公司膠袋味

過底紙味

新書

而家聞緊張岩岩洗完既被

耳屎味

而家如果偶爾聞到類似既味 會有咩感覺

M記紙袋
過底單據
仲有起市放雪糕嘅雪櫃味

我鍾意以前舊式冷氣 一開既味 好正

超市

藥材舖既味

過底單陣味好正，次次都要索幾下

秋天陣味
唔識形容但通常到秋天夜晚啲空氣就有嗰陣味

惠康冷氣味

唔知點解好鐘意聞煙味
細個唔知有害 次次等紅綠燈都會特登企埋啲個垃圾筒到或者企去啲食緊煙嘅人隔離去聞 跟住成日俾呀媽鬧我企咁埋做乜
依家大個咗都唔抗拒煙味 唔覺臭 不過唔會突登去聞

有啲 lift 嘅味好正，尤其少人搭又新淨嗰啲 lift

舊式停車場

有d單係特別大陣味 真係會大力聞多幾下

真係
但連我自己都唔知點解會咁做

So far未聞到 如果而加聞到應該係會好唔開心

利申：仲未放得低

洒店味

我聞到類似女朋友浸味都會心跳加速同以為佢係附近

之前條女

燒炭味
新既教科書味
Lift味
的士入面陣味

中學條女個bra加波陣味 到依家都好深刻個陣奶香味～

酒店味，金銀衣紙味，拜神點香既味

日本城

青樓嗰啲香水味

太子站陣味

Lift 味, 的士味, 皮味,

大家知唔知咩係政府合處味

演化行為學，check下自己有無病

m記紙袋

男朋友嘅體味

木香味

有冇人鐘意聞蒸氣味？沖熱水涼果隻

的士車廂

西灣河站個味 同北角有D似

木材味

文具店味

以前落曬相鋪既味 聞落幾香
去過幾間都有個陣味

街市賣糧油雜貨嗰條巷嘅味

醫療用手套嘅味

滴露消毒味
超市雪櫃雪味

有一陣好涼爽嘅味 唔識形容

漫畫書味

放屁味

銀紙味

藥房

落雨味

同好 我以為得我係咁

原來唔係得我一個覺得北角站有陣味

牛皮味
電器味
碳粉味

新傢私味
紙袋味
過底單據味
某d屋苑大堂個陣味
某d麥當勞店入面傳出黎既薯條味

朗豪坊女廁
唔係講笑真係好香
每次去廁所都聞多幾下

佢陣味

新波鞋鞋盒味

重點係大家都中意聞佢個ex陣味

真係好多
腳甲屎味
榴槤味
停車場噏味
M記紙袋味
M記出風位味
茶樹油味
芫茜味
冰箱味（要全新嗰種）
新真木家俬味
飛機味
肚臍屎味
天拿水味
汽油味
腳味
鼻屎味（要撩一撩然後打橫磨幾下個鼻）
真皮味
地鐵開門味
蜜桃味
迷迭香味
白蘭地味

自己汗味
柔順劑味
洗衣球味
香水味
鍾意嘅人嘅體味

的士個隻香水
好似真係得的士會用
但又好鍾意

漫畫書油墨
新銀紙
apple 包住產品個啲膠紙

馬莎味
有無同好
每次經過鑽石山分店都大大力索

同行過d新樓某啲位都有陣冷氣味？
但真係嗰一秒先索到
同新地鐵站味
仲有大學圖書館呀building啲味，幢幢唔同但覺得係一類
仲有車房味
好想攞個抽氣泵攞啲味返去每分每秒咁索

商場冷氣味正
每次都特登吸多幾下

不過唔識點形容個陣味

過底單！！！ 同好！！
勁撚耐冇聞過喇

鳩味 臭孤味
拜神香味

雪櫃啲雪味

司機唔食煙既的士

胃仙U隻味
有冇人可以話我知其實係咩嚟? 糖衣味?

M記紙袋味

自己個枕頭

分左手之後對呢隻味敏感左
搞到我成日聞到
同親朋友講就話我仲掛住人所以有幻覺
我真係聞到㗎 唔係幻覺
正正經經行路乜都無諗點會有幻覺

草紙味

仲有利是封
一打開個陣

新書味

藥材舖味

電子產品個盒入面啲味

商務啲書好好聞 成日入到去都忍唔住係咁索

模型車呔

所有青檸味嘅嘢

澳寶沐浴露薰衣草味

我都好中意嗰陣味

雜誌紙味

男朋友啲汗味

ex 仲在生？

橙皮的香

我明
應該係指舊式升降機？？

仲有 貼紙膠水果面嘅味

女朋友陣汗味

洗衣舖味
bb奶味
滴露味
Credit card單味
尤加利味
秋天氣味
新銀紙味
油站味
澳門酒店一入門口陣綠茶香薰味

女友隻腳

男朋友袋底味

新既銀紙味

的士同新傢私味

書味，一定要係紙質摸落去好鞋既果d
普通女仔後尾枕至頸既味

文化中心

泳池個更衣室,未到泳池,有種就黎有水游既感覺

藥材舖味先正
不過都好睇佢擺咗啲乜野藥材出黎 基本上間間嘅味都唔完全一樣

哥羅方

ex嗰陣味

仲有天拿水

ex嘅頭髮香味

泳池個陣消毒水味
次次聞到都好high
同埋漂白水味

貨車廢氣味
圖書館味
雜誌味/新書味

屋邨藥房味

諗起細個

有層紙擺落乾衣機度一齊乾
超級市場都有得賣

被、枕頭既味

油站

百佳雪糕櫃

生肉味

其實有無人解釋到點解會鍾意聞依d奇奇怪怪既味
個d咩腳甲屎..格肋底之類都重可以話因爲係自己身上發出既..明知唔係香但都鍾意聞呀
Ex個d味就唔洗講啦..回憶黎啦
但係底單紙..m記袋..新書..泳池水..商場冷氣..雪櫃..地鐵站..停車場之類呢 點解都會咁鍾意聞

Weed味

鉛筆味

抆完屎聞番張紙巾

靚女既臭襪味

火柴燒緊陣味

貓味
晚晚攬住瞓隻公仔既味

屋企都無乾衣機

公屋升降機

有次拎咗我個fd本小說係咁起勢咁聞 佢嚇到冇再掂過本書

Apple product 包裝氣味，但近年好似冇咁濃烈

夏天啲草味，成個環境好正

煙味溝香水味

停車場味
大商場lift味

ex嘅泳池味

澳門大型 賭場 出面啲shopping mall周圍啲香味

燒香味

秋天乾乾地嘅草木味
女朋友身上嘅木味同cream 味 或者佢嘅所有味
郊外嘅草青味同牛屎味
爽身粉味
樓梯少少潮濕嗰種嗡味
新file 嗰種有啲似牛奶嘅味

地鐵通風位啲味

Printer新鮮出爐嘅紙

萬寧膠袋味
Credit card果隻收據味

最撚正係電單車噴出黎啲廢氣味 好撚正

File個陣膠味又係

新macbook pro 開箱果陣味
仲有滴露

中學嗰隻味
琴房味
舊書香
男朋友隻止汗劑味

腳甲入邊d屎味

電子產品開箱味

腳味

郵局

精液味

莞茜

天拿水同臭屁味

過底紙收據味
百貨公司膠袋味
鼻哥窿味

秋天味
一到秋天啲涼風吹埋嚟就有陣秋天味好正

機場味
酒店味

屁味自己果d就話 或者你親生老母（that why 老母唔會怕個生d屎味）

火車埋站個陣燒膠味，好有幸福既感覺

新書味 柴灣mtr kfc 味

中藥啲藥材味
特別係蔘味

口罩一拆出嚟個陣味

咸海水味

頂 kfc陣味真係一出地鐵已經聞到

腋下

人地女友陣洗頭水味 嗚 冇女友嘅悲哀

以前地鐵好大陣味好正 而家無左

clinic 陣味

底單
油站
臭丸
某d新書
沖完熱水涼入冷氣房嗰下氣味
係冬天食熱嘢，之後吸嗰下冷氣
條女沖完涼髮香

利申 好憎香水

落完雨陣味世界級

中學隔離女同學

Citibank分行
莎莎鋪頭
KFC果陣油溢味
新車泠氣味
打風之後

日本便利店 咖啡溝冷氣味

的士

油站d味 不過已經無乜lu

大麻

收據

男朋友格甩底汗味
光粉紙印刷品味
滴露味

舊式藥房味

個Ex條頸啲雞蛋味

我鐘意煙溝埋地氈嗰陣味

後樓梯陣霉味

屌 我都好鐘意冷氣味

的士味都好撚正

火柴 燒完果陣味

岩岩印完字既味
唔同球會字唔同味

火柴味
新車味
酒店味

全部都好香

條女塊閪既味 覺得臭但好中意聞

Ex隻bodycream 嘅味

煙花果陣火藥味
酒店味

轉咗環保料，嗰種味本身係機身焊錫加新造紙嘅味
係幾特別但麻麻地鍾意聞

M血味

電單車死氣喉噴出黎啲味

醫院藥劑房味

正露丸

新買iphone番黎果隻新機既味

靚女既頭髮

雜誌D紙味，「鞋」手果隻紙最正

正
最正係曬完書頭一個星期啲味

電腦味 木味

咁多頁都無人講曬相舖味？

靚女既體味

天拿水味

有冇人同我一樣好鍾意迪露味
一聞好難停落黎

女同事香水味

藥房味
新銀紙味
自己同ex既腋下味
ex既洗衣劑同體味

啱啱一開嘅冷氣機味同新濕水嘅毛巾味
由細到大都好鐘意聞

裝香嗰陣味
仲有女朋友耳背嗰陣味

Salon 陣香味 天拿水味 血個陣腥味 膿個陣臭味 同埋 我條仔陣味
特別係扑野個陣隱約聞到即刻濕了

屋村電梯味

滴路

係 點解會咁

一入西九陣味
有冇人知咩味
真係一聞覺得係好熟悉既香味但唔知咩黎

靚女做完運動既汗味
每次係gym房都見到fit囡真心留曬口水

me
血味

我隻狗既腳板底 好撚特別浸味 好撚正

貓腳掌

藥材鋪味
以前東鐵綫有豬車果陣味 好中意

自己條底底

落雨味 草青味 男友陣味

花園街公廁